tokens.AddToken("abstract",		"Abstract");
tokens.AddToken("alias",		"Alias");
tokens.AddToken("alignof",		"Alignof");
tokens.AddToken("as",			"As");
tokens.AddToken("assert",		"Assert");
tokens.AddToken("auto",			"Auto");
tokens.AddToken("base",			"Base");
tokens.AddToken("break",		"Break");
tokens.AddToken("case",			"Case");
tokens.AddToken("catch",		"Catch");
tokens.AddToken("checked",		"Checked");
tokens.AddToken("class",		"Class");
tokens.AddToken("const",		"Const");
tokens.AddToken("continue",		"Continue");
tokens.AddToken("default",		"Default");
tokens.AddToken("delegate",		"Delegate");
tokens.AddToken("delete",		"Delete");
tokens.AddToken("do",			"Do");
tokens.AddToken("dynamic",		"Dynamic");
tokens.AddToken("else",			"Else");
tokens.AddToken("enum",			"Enum");
tokens.AddToken("event",		"Event");
tokens.AddToken("explicit",		"Explicit");
tokens.AddToken("export",		"Export");
tokens.AddToken("extern",		"Extern");
tokens.AddToken("false",		"False");
tokens.AddToken("finally",		"Finally");
tokens.AddToken("fixed",		"Fixed");
tokens.AddToken("for",			"For");
tokens.AddToken("foreach",		"Foreach");
tokens.AddToken("friend",		"Friend");
tokens.AddToken("function",		"Function");
tokens.AddToken("get",			"Get");
tokens.AddToken("global",		"Global");
tokens.AddToken("goto",			"Goto");
tokens.AddToken("if",			"If");
tokens.AddToken("immutable",	"Immutable");
tokens.AddToken("implicit",		"Implicit");
tokens.AddToken("import",		"Import");
tokens.AddToken("in",			"In");
tokens.AddToken("include",		"Include");
tokens.AddToken("inline",		"Inline");
tokens.AddToken("interface",	"Interface");
tokens.AddToken("internal",		"Internal");
tokens.AddToken("is",			"Is");
tokens.AddToken("lock",			"Lock");
tokens.AddToken("loop",			"Loop");
tokens.AddToken("module",		"Module");
tokens.AddToken("mutable",		"Mutable");
tokens.AddToken("namespace",	"Namespace");
tokens.AddToken("new",			"New");
tokens.AddToken("null",			"Null");
tokens.AddToken("operator",		"Operator");
tokens.AddToken("out",			"Out");
tokens.AddToken("override",		"Override");
tokens.AddToken("package",		"Package");
tokens.AddToken("params",		"Params");
tokens.AddToken("partial",		"Partial");
tokens.AddToken("private",		"Private");
tokens.AddToken("protected",	"Protected");
tokens.AddToken("public",		"Public");
tokens.AddToken("readonly",		"Readonly");
tokens.AddToken("ref",			"Ref");
tokens.AddToken("register",		"Register");
tokens.AddToken("require",		"Require");
tokens.AddToken("return",		"Return");
tokens.AddToken("sealed",		"Sealed");
tokens.AddToken("set",			"Set");
tokens.AddToken("signed",		"Signed");
tokens.AddToken("sizeof",		"Sizeof");
tokens.AddToken("stackalloc",	"Stackalloc");
tokens.AddToken("static",		"Static");
tokens.AddToken("struct",		"Struct");
tokens.AddToken("switch",		"Switch");
tokens.AddToken("this",			"This");
tokens.AddToken("throw",		"Throw");
tokens.AddToken("true",			"True");
tokens.AddToken("try",			"Try");
tokens.AddToken("typedef",		"Typedef");
tokens.AddToken("typeid",		"Typeid");
tokens.AddToken("typename",		"Typename");
tokens.AddToken("typeof",		"Typeof");
tokens.AddToken("unchecked",	"Unchecked");
tokens.AddToken("unsafe",		"Unsafe");
tokens.AddToken("unsigned",		"Unsigned");
tokens.AddToken("using",		"Using");
tokens.AddToken("var",			"Var");
tokens.AddToken("virtual",		"Virtual");
tokens.AddToken("volatile",		"Volatile");
tokens.AddToken("where",		"Where");
tokens.AddToken("while",		"While");
tokens.AddToken("yield",		"Yield");





Identifier           = {ID Head}{ID Tail}*
StringLiteral        = '"' ( {String Chars} | '\' {String Escapable} )* '"'
CharacterLiteral     = ''  ( {String Chars} | '\' {Character Escapable} ) ''
IntegerLiteral       = {Number}+
RealLiteral          = {Number}+ '.' {Number}+



Abstract             = 'abstract'
Alias                = 'alias'
Alignof              = 'alignof'
As                   = 'as'
Assert               = 'assert'
Auto                 = 'auto'
Base                 = 'base'
Break                = 'break'
Case                 = 'case'
Catch                = 'catch'
Checked              = 'checked'
Class                = 'class'
Const                = 'const'
Continue             = 'continue'
Default              = 'default'
Delegate             = 'delegate'
Delete               = 'delete'
Do                   = 'do'
Dynamic              = 'dynamic'
Else                 = 'else'
Enumeration          = 'enum'
Event                = 'event'
Explicit             = 'explicit'
Export               = 'export'
Extern               = 'extern'
False                = 'false'
Finally              = 'finally'
Fixed                = 'fixed'
For                  = 'for'
Foreach              = 'foreach'
Friend               = 'friend'
Function             = 'function'
Get                  = 'get'
Global               = 'global'
Goto                 = 'goto'
If                   = 'if'
Immutable            = 'immutable'
Implicit             = 'implicit'
Import               = 'import'
In                   = 'in'
Include              = 'include'
Inline               = 'inline'
Interface            = 'interface'
Internal             = 'internal'
Is                   = 'is'
Lock                 = 'lock'
Loop                 = 'loop'
Module               = 'module'
Mutable              = 'mutable'
Namespace            = 'namespace'
New                  = 'new'
Null                 = 'null'
Operator             = 'operator'
Out                  = 'out'
Override             = 'override'
Package              = 'package'
Params               = 'params'
Partial              = 'partial'
Private              = 'private'
Protected            = 'protected'
Public               = 'public'
Readonly             = 'readonly'
Ref                  = 'ref'
Register             = 'register'
Require              = 'require'
Return               = 'return'
Sealed               = 'sealed'
Set                  = 'set'
Signed               = 'signed'
Sizeof               = 'sizeof'
Stackalloc           = 'stackalloc'
Static               = 'static'
Struct               = 'struct'
Switch               = 'switch'
This                 = 'this'
Throw                = 'throw'
True                 = 'true'
Try                  = 'try'
Typedef              = 'typedef'
Typeid               = 'typeid'
Typename             = 'typename'
Typeof               = 'typeof'
Unchecked            = 'unchecked'
Unsafe               = 'unsafe'
Unsigned             = 'unsigned'
Using                = 'using'
Variable             = 'var'
Virtual              = 'virtual'
Volatile             = 'volatile'
Where                = 'where'
While                = 'while'
Yield                = 'yield'
Access               = '.'
ExplicitAccess       = '->'
TypeAndNameQualifier = ':'
ArgumentSeparator    = ','
Assignment           = ':='
SubtractAssignment   = '-='
AddAssignment        = '+='
DivideAssignment     = '/='
MultiplyAssignment   = '*='
ModuloAssignment     = '%='
ExponentAssignment   = '^='
LeftShiftAssignment  = '<<='
RightShiftAssignment = '>>='
BitwiseXorAssignment = '$='
BitwiseOrAssignment  = '|='
BitwiseAndAssignment = '&='
Equality             = '='
Inequality           = '!='
LessThan             = '<'
LessThanOrEqualTo    = '<='
GreaterThan          = '>'
GreaterThanOrEqualTo = '>='
Minus                = '-'
Plus                 = '+'
Divide               = '/'
Multiply             = '*'
Modulo               = '%'
Exponent             = '^'
Decrement            = '--'
Increment            = '++'
BitshiftLeft         = '<<'
BitshiftRight        = '>>'
BitwiseXor           = '$'
BitwiseOr            = '|'
BitwiseAnd           = '&'
BitwiseNot           = '~'
LogicalOr            = '||'
LogicalAnd           = '&&'
LogicalNot           = '!'
StatementSeparator   = ';'
BeginIndex           = '['
EndIndex             = ']'
BeginParenthasis     = '('
EndParenthasis       = ')'
BeginScope           = '{'
EndScope             = '}'
Comment Line         = '//'
Comment Start        = '/*'
Comment End          = '*/'
